{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049362",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10042989",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "ACT 관광호텔"
    },
    "text": "2022年2月11日に大邱寿城区アルファシティ内でGRANDOPENした観光ホテルです。業務と観光を同時に楽しむことができる位置にあり、モダンで自然を感じられる客室で休息を取ることができます。客室は全部で80個で、近くに大邱2号線大公園駅があります。言語では韓国語に対応しています。チェックインは15:00から、チェックアウトは12:00まで可能です。客室にはアメニティ(シャンプー、コンディショナー、ボディシャワー)とジュネーブグリーンというイタリア製の高級ホテル製品が備えられています予約キャンセルや日程変更はチェックイン3日前までは全額払い戻しが可能であり、チェックイン2日前までに70%払い戻し、チェックイン1日前までに50%払い戻しできます。チェックイン当日には予約のキャンセルや日程変更、返金が不可能です。無料ワイファイとウェークアップコールサービスが提供され、客室には無線充電器や空気清浄機が備え付けられています。レストランはグリーンフォレストとブラックフォレストがあり、エグゼクティブ・客室予約時、シークレットラウンジも利用することができます朝食レストランのグリーンフォレストは休業する予定ですので、フロントで確認が必要です。ホテルは禁煙建物ですのでペット同伴はできません。チェックインの時に身分証明書の提示が必要です。付帯施設にはビジネスセンターとミーティングルーム、スカイラウンジがあります。フィットネス施設は2階にあり、06:30から22:00までご利用いただけます。入場料は11,000ウォンです。駐車可能な車両数は50台です訪問者のレビューによると、新築建物できれいで、客室や寝具も満足しています。都心からのアクセスと大邱スタジアムへの近い位置は、観覧客に便利さを提供します。スタッフの親切さとおいしい朝食も好評でしたが、周辺に開いていないコンビニがあるので、利用前に確認が必要です。また、展望の良いラウンジとロビー、快適な客室は友達との宿泊にも適しており、公共交通機関の利用も可能です。新しいホテルとして評価されていますが、入り口の駐車遮断器や客室内のアイロン、ヘアドライヤー、スタイラーの管理などについて残念な気持ちがあります。 清掃時の殺菌機能を活用するとより良いと評価されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この観光ホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2022年2月11日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "客室は全部で80室あります。"
        },
        {
            "question": "このホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの予約キャンセルや日程変更の条件はどうなっていますか？",
            "answer": "チェックイン3日前までは全額払い戻しが可能であり、チェックイン2日前までに70%払い戻し、チェックイン1日前までに50%払い戻しできます。チェックイン当日には予約のキャンセルや日程変更、返金は不可能です。"
        },
        {
            "question": "このホテルにはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "客室にはシャンプー、コンディショナー、ボディシャワーのアメニティとジュネーブグリーンというイタリア製の高級ホテル製品が備えられています。"
        },
        {
            "question": "このホテルのレストランの営業時間はどうなっていますか？",
            "answer": "朝食レストランのグリーンフォレストは休業する予定ですので、フロントで確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "このホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、このホテルには駐車可能な車両数は50台あります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの付帯施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "このホテルにはビジネスセンターとミーティングルーム、スカイラウンジがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルのフィットネス施設はどのような時間帯で利用できますか？",
            "answer": "フィットネス施設は2階にあり、06:30から22:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはコンビニはありますか？",
            "answer": "周辺に開いていないコンビニがあるので、利用前に確認が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 701,
        "QA": 486
    }
}